【無招了】左媒而家集中攻擊 Sidney Powell 份起訴書嘅錯別字

講英文點夠三萬Thanks勁

得兩個星期 , 又要搜證 , 104頁真係難免有錯字 (另一份 75頁) , 呢啲大 case 一般都最少砌半年

擺到明就係專登用spelling “error”去引班左膠注意

標題擺明係專登錯

兩個星期寫成百頁

係 我都係咁估 仲要錯大標題同同一個字錯兩次

暗黑技

召喚兩隻賤種
支持左翼
遲早要還

可以俾左霉報下，冇錯一定扮冇嘢發生

用過幾次，左膠次次都中伏

香港人捉Grammar

笑撚死

諗起肥絲同班正字L

有冇捉埋double spaced 字體大小果d啊

諗起柒婆話美國政府打錯地址做嘢馬虎

佢哋好無聊

Noted with thanks

大家幾時先識善用不推文回覆嚟屌三毛/ATTENTION WHORE?

連登5毛如獲至寶

打錯字=樓主無讀過書/文盲